既然有跨性別人士點解冇跨種族人士 - Transrace

大家都可以係黑人 Black Lives Matter

民族係由文化決定
好多外國人移居香港兩三代
都變曬香港人

早於1992已經有Gayniggers from Outer Space呢套神作

如果我DNA有0.1%黑人血統
我就可以攞正牌去美國四圍nigga nigga nigga

種族唔同民族

關人鳩事咩 班友咪自認飽佢

香港已經有跨物種人士，三萬克警領先全球

有創意
人類起源非洲，所以都係黑人， 俾返綠卡我， black lives matter